女人係咪用青春換安穩？

因為當女人失去青春既時候 就再冇資格搵到安穩？

相反男人40叫失去青春 但都仲有機會再結婚？

40歲離婚既受害者係咪剩係女方？

分一半身家 拎贍養費 受害？

咁但係呢一半唔係剩係個男人賺架嘛

我認知大部分都係男人出大份

就當得個男人返工
照顧家頭細務都係功勞？

係
係

此post已完

屌你拉麵

仲有小朋友一定判俾老母

個老母一定成日打老豆毒針

一定憎到老豆死

離婚原因一定係老豆仆街在先

仔女都冇埋

全中...

男人40如果冇錢冇事業有肚腩冇頭髮，點樣娶個女人返黎睇過？

我揾10 萬，個女人又係做咁多家務
我揾2萬 個女人都係做咁多家務

我冇辦法去衝量做家務有幾大付出

但我只可以講4 5000 請個賓賓已經搞掂

真係有....
賺得多...

博唔到

咁女人係咁嫁啦

唔計綠帽，私家咁解

其實只要你出得起錢

參考

神童輝10萬，100萬理論

同埋逃學3龍過雞年入面大岳既掟錢對白

用閪窿換安穩

男嘅可以繼續玩嘅